ig維護?_?

Refresh緊都上唔到

me too

我都係想玩下ig啫

死咗

我都係 我仲以為我屋企wifi壞左

屌 咁可能真係維護

辣殺ig

我都係

real

ig都會熄燈架咩

x3

成日壞server

X4

x5

以為行雷又搞到wifi廢了

我呢區風平浪靜

明明我覆緊啲女女

x6

垃圾

molamola

明明ig direct 緊，而家冇訓教算

X7 訓得

我瞓唔着你都唔可以瞓

點解

屌，岩岩溝緊女呀

賠石呀，屌你官方

有女，威

變態港女

我係呀 我哋一齊唔好瞓屌ig好無？

師傅都幾重口味吓，ig都屌

我屌佢老味無得比我上喎依家

唉無得睇Jdaily,我都係做番個早睡早起既乖寶寶

川立七豆

叫你訓覺

就係瞓唔着先上

成隻ac彈咗登入唔返

喂你個個咁誇張嘅

啱啱開ig發覺自動登出咗

你似比人爆ac多啲喎

入得番未

我試緊重裝

屌 用得返啦

係喎

即刻開心返

good luck

又可以繼續做夜貓lu 開心